公屋問題一問

我本身住緊公屋，如果之後我成功考到救護，咁屋企洗唔洗讓返間公屋出黎？

有無人可以答到